[和理非出場時間]用勞力幫義士找機會...幫答應肯請義士既區選參選人工作派傳單..好簡單

GOGO......

［區選］候選人提名名單